分啲人去警總後門唔該! !

後門先係佢地返工放工拍卡出入閘地方

推

唔好俾佢地收工

幫佢哋賺多啲OT錢
咁佢哋就快可以還清同事條麻雀數

邊個搞我後面

6點啦, 搞佢後面!!

push

邊個攪我後面？

Push

後入佢

推 係咪有秘密通道 後門好靜